我的一些队友坐在附近的停车场里，用破布擦自行车链，以清除油污。 骑自行车穿越美国如何形成不可能的友谊|拉菲乔瓦塔尼安| 2020年10月8日|户外在线 
 氨、油脂、磷、硝酸盐、大肠菌群和与废水有关的几种物质的含量超过了两国规定的限度。 边境报道:新州法律要求为蒂华纳河制定行动计划，2020年10月5日，圣地亚哥之声| 
 当锅冷却后，用纸巾擦掉所有残留的油脂，然后烧掉。 一个每个人都可以帮助的家庭友好营餐|韦斯·西尔| 2020年10月1日|户外在线 
 同样，这一步需要大量的体力劳动，所以请记住这一点。 见证链接建设:使用真实的经验为成功|Rameez Ghayas Usmani | 2020年7月15日|搜索引擎观察 
 那些医生没有照顾到的人在他们的四肢上涂抹了大量的凡士林和车轴润滑油来包扎伤口。 海湾上的火:115年前的这个月，一场致命的爆炸震动了一艘海军军舰兰迪·多廷加| 2020年7月14日|圣地亚哥之声 
 预热烤箱至350华氏度。 给6个半杯的小模子抹上油和面粉，放在一边。 制作“The Chew’s”卡拉·霍尔粘稠太妃布丁|卡拉·霍尔| 2014年12月28日|每日野兽 
 它已经从像素化的灰色变成了锈迹斑斑的赭色，边缘布满了黑色的汗渍。 无论你做什么都会有人死。 关于伊拉克不可能的选择的一个小故事|Nathan Bradley Bethea | 2014年8月31日|DAILY BEAST 
 但至少，奥巴马似乎真的很讨厌为了润滑车轮而拍马屁。 金钱政治是被夸大的邪恶吗? 2014年8月2日|DAILY BEAST 
 不再在面团里游泳，意味着成人产业用更少的钱来润滑伙伴关系。 对谷歌来说太热了:为什么互联网巨头害怕色情|Aurora Snow | 2014年7月12日|每日野兽 
 老板们可以用那样的收入大赚一笔。 塞西的埃及比穆斯林兄弟会更糟糕|贝尔特鲁| 2014年6月28日|每日野兽 
 在屋后，在一个放着许多油枪的台子附近，他看到第二部电话固定在墙上。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 乔治从帆布包里拿出一个用油纸包着的方包，扔在柜台上。 涂料| Sax侯麦 
 由于缺少加工过的蜡烛和煤油，只能用油脂和蜡来制作手工蜡烛。 神圣的遗产:弗吉尼亚的生活|多萝西M.汤培 
 比尔看了看表，建议他们先吃点东西，免得他们弄得满身是油。 幽居病| B。 m·鲍尔 
 他发现自己失去了许多活动能力，还断了四颗牙齿。他的眉毛上满是油脂——换句话说，他很快乐。 幽居病| B。 m·鲍尔